球場開始好撚多人

一落車 勁多人叫光復香港

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

好有氣勢

cls
咁多人

我張相影得好少人

7點幾睇立場直播勁多人
你地太遲入場

持續幫連登post

連登仔無人講 平行世界？

見唔到人wo

各位真係預返早d入場。

直播。